[7月新番] 千緒的通學路 討論區

STAFF

原文：川崎直孝（每月漫畫插板系列/ KADOKAWA出版）
導演·系列作品：稲垣隆行
角色設計：松本麻友子
動畫製作：Diomedia
製作：ちおちゃんの製作委員会

CAST

三谷裳千緒： 大空直美
野野村真奈菜：小見川千明
細川雪：本渡楓
(其他唔搵啦)
久志取まどか：大地葉
安藤繭太：小山力也
後藤先生：高橋広樹
篠塚桃：鈴木みのり
たっくん：篠田みなみ
たっくんママ：皆口裕子
サラリーマン：間島淳司
牛田敏男：飛田展男

官網

ON-AIR
放送日期：7 月 6 日
逢星期五

TOKYO MX 7月6日より 毎週 金曜 22:00〜
岐阜放送 7月6日より 毎週 金曜 深夜1:30〜
三重テレビ放送 7月6日より 毎週 金曜 深夜1:20〜
KBS京都 7月7日より 毎週 土曜 深夜1:30〜
サンテレビ 7月6日より 毎週 金曜 深夜0:00〜
BS11 7月9日より 毎週 月曜 深夜1:00〜
AT-X 7月7日より 毎週 土曜 21:00〜
＜リピート放送＞ 毎週火曜13:00～ ／ 毎週木曜深夜5:00～

超有事PV

.....................

頭幾集幾好睇 之後唔知做乜

大家睇左第一集未 ?

動畫先岩岩開始

可能好睇呢

段援交傳聞冇下文?

講錯 唔係 係love hotel傳聞

安藤個part 其實唔太好笑 but又佔好長篇幅

應該下幾集會有掛

今集唯一笑得出既係得個拜金佬恰對母子果到
以為個男人會用色情梗對個阿媽

我都係岩岩睇完覺得幾好笑
有少少喪女既感覺
但係佢醒過喪女好多

乜水阿

Btw 阿妙😛😛😛😛😛😛😛😛😛😛

唔係掛
忽然中二跟住比刷牙大叔污辱個part好好笑喎

女一聲優係配過墮落加百列入面既撒塔妮亞
聽佢喊好有親切感

有來玩遊戲吧我覺得依套都幾難彈得起

唔緊要我都係睇下笑下輕鬆下姐

佢又唔係唔好睇 但係又唔係好睇咁 微妙

觀望中 都會keep住追落去既
内心戲適當就ok
睇得太多女主一人戲份會悶
多d同其他角色互動就good

想睇佢玩多啲唔同game既梗

d笑點風格好似男子高中生日常
利伸唔岩我,但老師搵援交度笑左

好低能好好笑好岩我

好笑！

白白地痴幾過癮

睇完都ok

人氣唔夠

覺得幾正喎
女主搵大空配
嗰陣中二同9up味即刻走哂出嚟

我記返起撒塔妮亞比腹黑天使係咁玩弄既場面

唔緊要啦

旨在輕鬆下

明明幾好笑

話說今日睇左管理員

心諗

我究竟看到了什麼鬼

巨乳 x 正太番？ btw 可以睇埋中二病與邪神 漫畫幾抵死

係阿
睇完懷疑人生

中二病邪神等我得閒睇下先

新番工作細胞無其他人講咁正
期待多啲熱血既戰鬥畫面

工作細胞好兒童向feel

教育電視向

點解我細個唔係睇呢啲

細過睇etv 咪一樣

咁工作細胞好睇好多

都啱

成集係度番學 唔使番學架

套野返學同放學先係重點
好似係

當笑片睇 永遠都到唔到學校咁

訓垃圾個幕做緊啲乜

女主角個腦

毒撚性格 以為人地唔係同佢打招呼 所以扮跌落垃圾堆

作者D H漫好好J

我指佢神logic

有啲咁既事

我睇左啦
唔係好岩我
唔知點解就係帶唔到個氣氛

無想像中咁有病

好好笑阿
但係我係咪睇少左一集點解無交代邪神點解入左屋

期待跟住既發展

第二集女主個同學出場
不過前半打大佬最好笑

bloody butterfly

push

好邪惡阿...

我覺得社會好黑暗阿

笑左

我又幫你推先

笑撚到仆街

同好阿

幾好笑
好似冇咩人討論

等我遲啲出條片大推佢先

七月最鐘意既搞笑動畫分別有
千緒,碧藍,高分少女,後街女孩,邪神
今季真係超多搞笑番

今季來玩遊戲吧/遊戲3人娘暫時帶頭
千緒就應該第二

漫畫個畫風好淫
動畫做唔到

哈哈哈哈哈

但我唔太鐘意
篤唔中笑點

有啲咁既事

我剩係知個作者本身係畫 故

睇完第二集 都ok好笑

同賤人同學對嘴個幕好好笑

佢兩個情侶咁

賤人同學好狗阿

唔鐘意

巴打仲有來玩遊戲吧
呢套都笑到仆街

今晚有邪神睇 正

Me 麻麻地呢套

睇下黎緊會唔會鐘意返啦~

邪神醬

今日好想睇佢變刺身阿

今季真係笑到有腹肌

應該講翻邪神醬點樣黎

好幸福阿

死而無憾了

上集牛奶妹無咩表現

期待今集多啲發揮空間

想睇多d 百合0 次次都係得幾句對白

我諗要多啲集數先會講佢內心世界

主要都係中二病同切邪神醬為主啦

好少對白 次次都係 邪神醬 你懂的 就冇對白

呢套都係漫畫好睇..
動畫有少少尷

睇左作者畫嘅H漫返唔到轉頭

阿阿阿阿

我隻手控制唔到

第二集真係睇到紅都面晒

又百合0又邪神以為入錯po

樓豬睇曬各大搞笑新番

點解阿

睇完遊戲再睇通學路
唔夠半集就熄左
棄番

我係掉返轉

以第2集黎講 我都係睇完遊戲再睇通學路
過不都覺得呢套好睇D
覺得遊戲太造作咁over左

個畫風唔岩我
又光得濟
笑點唔岩我
人設都唔岩我

有知己真好

全部都睇 今季好滿足

碧藍小邪神

後面會唔會好睇啲?
睇咗兩他都係麻麻地

應該唔會

鐘意咪睇唔鐘意睇其他囉~今季咁多搞笑番

唔該你嘅建議

笑死今集

bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly bloody butterfly

一開頭個段覺得麻麻
強行說服個MK

後段壁咚好正

My name is 蝶,bloody butterfly

終於有時間睇第三集
開頭超煩膠
但係卡巴D個度好好笑阿

bloody butterfly 卡巴迪笑到我仆街
搞到我仲去google乜係卡巴迪

原來真係有呢隻game

bloody butterfly好煩膠阿

咩淫賤game黎
又磨人豆腐又渣人屎忽

令人髮指

等我一齊玩懲罰佢地

卡巴d 卡巴d 卡巴d 卡巴d 卡巴d 卡巴d

個暴走族係佢將來老公?

唔係掛

玩叔叔咁重口味

其實唔係啊叔黎

感覺就好似上季 colors 的高中版
仆偕到呢！

呢個我無睇過

我終於睇左最新一集

有啲feel

個樣好摟打

低b妹

火影+白眼

用埋首歌

隔離屙屎屙到咁激動

邊度

佢入左廁格之後,隔離果格有入左去之後叫得好悽厲

hitman

諗起有個搭巴士忍屎post

扮貓跳舞好撚難頂

廁所個part笑到我痴線

睇漫畫飛仔已經表白左

SHIT我睇到啲粉紅字

我仲未睇阿

新個集佢地跳舞個到好搞笑 十年友情得啲咁既野

Shit 千緒都學貓叫

一開頭忍尿忍到好似h漫咁

Lol有時友情既野就係呢啲無聊野

今集互相出賣！
再想一鑊熟

不過，呢套出街後
唔知架仔會唔會多咗人行屋頂返學

分鏡根本係H動嚟

作者搞到千緒骨子裡有種淫味

第一次睇動畫睇到有想嘔嘅感覺

教練 我想打籃球

SAN值
本身有冇意思?
今集好似想用盡所有野去搞笑咁
唔知係咪人氣開始跌

我係咪同你睇緊唔同集數

今集又玩多次安西教練

後半part又係好正
2個真係FD到

千年殺

ff bgm同7，10嘅男主